點睇北泡單野，支那做左美國契弟？

叫佢企就企，坐就坐
口交部又笠水

中國又成大贏家

雜大大在在下一盤很大的棋

當雜種狗咁撚

下？唔係好早做緊啦咩